\chapter{Cơ Sở Khoa Học Của Phương Pháp}

\begin{center}
TO ASK THE RIGHT QUESTION IS ALREADY HALF THE SOLUTION OF A PROBLEM.
\end{center}

Ở phần này Doremon sẽ mổ xẻ một cách chi tiết vấn đề, và các vấn đề này sẽ xoáy
sâu vào những nội dung sau:

\begin{enumerate}[label=\itshape\arabic*\upshape/]
    \item Hướng dẫn cụ thể cách học các tài liệu mà Doremon đã cung cấp.

    \item Cung cấp cái nhìn toàn cảnh, những yếu tố chi phối đến việc thành bại trong
việc học tiếng Anh.
\end{enumerate}

\input{2-1whyisthatimportant}
\input{2-2taoism}
\input{2-3repetition-distinction}

%==============================================================================
% vim: set ff=unix ft=tex fenc=utf-8 ts=4 sw=4 tw=79 :
%------------------------------------------------------------------------------

